[大檸樂]激嬲女朋友點算好?

講左乜先
係咪直接屌佢係臭雞？

換個件啦 激嬲都驚分手既就

關我撚事

咩原因又唔講

冇女朋友咪唔使驚激嬲囉

我女朋友好好架, 點會咁話佢?

佢問我揀興趣定揀佢, 我一時衝動揀咗興趣

咁你又入黎? 企開D啦

咁你有咩錯

身為一個男朋友咪答錯囉
如果連登仔角度咪岩

呢樣野涉及到佢覺得自己唔重要
覺得自己可以俾你啲興趣取代
發展到落去佢會諗埋你極有可能因為興趣唔理佢

如果要解決都冇咩特別嘅
針對返上面啲問題去逐一擊破

振夫剛

點都唔會換, 就算佢唔要我, 我都唔會再搵第二個

問人野係要俾人屌下架啦
加上你開post又唔講清楚咩事
實知你點解激嬲佢啦

氹 買野 講好聽說話
萬變不離其宗
搞唔掂就分

憑我多年人生經驗，搵人輪姦佢，之後就會變乖

所有感情問題 我都建議。。。。

求教

佢係嬲你冇將你嘅興趣拉埋入佢嘅世界

真心要自己諗
下下上連登問
如果出出下街激嬲佢
你識處理都可以即刻處理到
你可以諗完再掉上嚟睇下得唔得

有人話世間所有感情最終都會走向末路

我其實好想帶埋佢去架, 不過未有機會

補飛：但我嘅興趣就係你